[stockCur 배열 아이템 타입]
[전일대비, 누적거래량, 현재가, 체결상태, 순간체결수량, 체결시간(초), 예상체결 플래그]

[stockBid 배열 아이템 타입]
['time':시간, 'vol':거래량, 'offer', [...], 'offervol':[...], 'bid':[...], 'bidvol':[...], 'totalOffer':총 매도잔량, 'totalBid':총 매수잔량]

[저장된 포맷]
{'code':123, 'name':삼성전자, 'stockCur':[...], 'stockBid':[...]}

[플로우]
curFileIndex = 1 // 읽을 파일인덱스
fileName = 날짜_curFileIndex.p

loadedDatas = 파일로드
for data in loadedDatas:
	코드와 종목이름 출력

// 체결데이터를 1분차트로 변환
candleList = []
for 데이터 in 해당종목의 stockCur 배열:
	hhmm = MakeHHMM(데이터.체결시간)
	candleList 에서 hhmm에 대응되는 요소찾기
	if 찾았으면
		캔들.Update(데이터.현재가, 데이터.누적거래량)
	else 
		캔들생성(시간, 현재가)
		candleList에다 생성한 캔들 추가



[파일로드]
loadedDatas = self.tradeDataMgr.LoadFile('20210604_1.p')
for data in loadedDatas:
    print(data)
	
def LoadFile(self, fileName):
filePath = "./매매 데이터/"+ fileName  

data = {}
with open(filePath, 'rb') as file:
	data = pickle.load(file)   

return data

[생성한 1분 차트와 크레온에서 다운받은 1분 차트 비교]

크레온API로 해당 종목, 날짜의 1분 차트 다운받기
생성한 1분차트의 첫 번째 차트는 비교하지 않기
for 생성한 1분차트 갯수
	다운받은 1분차트에서 해당하는 캔들구하기
	해당 캔들끼리 비교 // 시가, 고가, 저가, 종가, 거래량, 거래대금
	if 다르면
		로그출력


9월 14일 새로닉스
현재평단: 21,150
현재평단: 20,530

		

